陳可辛電影《中國女排》將於2020年大年初一上映

冇興趣

中X女排有乜好拍？
記錄片又唔得真實
唔人道嘅對待你敢拍出來咩
勵志片又唔撚輪到佢
當戰爭片睇囉，又唔撚輸得
唔通拍埋俾人勞改

加沙灘2個字可能有性趣

該片將講述幾代中國女排的奮鬥歷程以及她們頑強拼搏、為國爭光的感人故事。有消息稱，鞏俐或將出演郎平一角，關曉彤或將出演中國前女排隊長惠若琪。

王一梅

夠唔夠膽拍倫敦奧運，八強輸俾日本嗰場波先？

俄妹女排 意妹女排都話有得J吓女
中国女排 班女就啪偉哥都J唔落, 要J埋D咩垃圾国家情懷

入場食叉燒

只敢留下負皮，不敢留下意見反駁
正一懦夫

陳可辛好撚奶共

如果套野係咁影腳
我mute左佢淨係睇腳都ok

李娜拍咗而家又拍女排
想點？拍中國運動宇宙？